人大左發現唔想再著太有牌子特色既衫褲鞋

然後發現自己去黎去去都係U記 MUJI ZARA

有錢既 無牌子特色都大把好選擇
但再加埋窮就

鞋有咩好推介

人生得靚全身uniqlo一樣靚
柒全身潮牌都係柒

nb

Saint Laurent
Lavin

所以話 要無牌子特色 又有款唔毒唔老就會貴

冇錢就唔好學人有要求

你大細都冇要求嫁啦

自然而生既野點控制？

冇錢買MUJI

polo撚

簡單一個logo 又唔洗無牌子咁cheap

muji好貴
成身連底褲都係uniqlo

你追求個logo，唔想人地睇落以為冇牌子，咪又係追牌子